有冇人屋企人係唔鍾意你去旅行

廿幾歲人
自己搵錢自己去
咁都要比人話
話你晒錢
養到你咁大 D錢唔係用黎咁fing
話你仆街 唔好去死
如果我而家就開始儲錢你就驚啦, 我儲夠錢實搬出去, 到時d家務你自己做返晒

利伸:fg, 等緊offer

有無講要俾幾多家用

有，仔女嘅作用就係俾家用

有講過下,仲未確實到,但一定就要比,唔係象徵式果隻(佢要拎黎同人晒命)

我而家既角色好老尷, 就係fg等offer, 未有工返未有糧出比唔到家用, 但d錢就夠自己去旅行

遲早要搬出來住，冇得搞

旅行一樣，但無催我搵工。
眼見大學同學去緊畢業旅行佢地屋企人仲問夠唔夠錢

工搵左,見埋,大機構黎,要6月中先有消息,9成有工開
我係唔明點解我人生得呢2個月係可以無憂無慮咁做自己想做既野,冇問你拎錢,你都覺得我係唔岩既,我唔應該去旅行晒錢既
係差在我未有能力比家用囉
如果我開始返工,有家用比,我真係DON'T GIVE U A SHIT, 你話知我去唔去